[全港最hea工作]精神科社康護士

本應要四出探訪病人
而家就check住電腦
約病人覆診時在門診等見醫生時傾幾句
更有傳係打電話傾兩句當見咗面
可算係全港最hea工作